【齊討論】 想搵份pt夜晚hea番 有咩好介紹

正職六點半收工

想搵pt 翻下19:00-00:00度

成個月無人理 幫推

我都想返下夜晚酒吧PT
有冇巴/絲打做過呢行
想試下返

俾你發現左

酒吧通常收好夜
無車翻屋企

酒吧d待應可以同客扔下標，飲下酒
不過有d飲大左打架你就難搞

ptgf

可以食到女

我係女 食黎做乜